警隊人手調動

#警隊新調動

警隊公共關係科再有新調動，高級警司江永祥及警司高振邦今個月會調離公共關係科，江永祥原職位將由原駐守鐵路警區指揮官梁仲文接手，而高振邦的原職位將由人事部總督察張家寶接手。

媒體聯絡及傳訊高級警司江永祥在去年「反修例抗爭」期間多次出席警察記者會，由於經常要「er.........er........er.....」所以被網民稱為「er er Sir」，主力交代警方數字及應答傳媒提問。他將調任至香港輔警總部的輔警支援課。

接手「Er Sir」的張仲文今年42歲，港大工商管理First Hon畢業，曾任IT公司顧問，01年加入警隊。

至於高振邦將調至警察機動部隊受訓4個月，未來將帶領169人大隊，受訓後會到行動部應變大隊守3個月，再到「西九總區」機動部隊駐守，成為防暴警其中一員。

接手高振邦的是46歲的張家寶，大學未畢業就投考警隊，曾任《警訊》主持。

#高振邦 #江永祥 #警察新調動

照入制裁名單

別讓江江跑掉

調職都要制裁

咁Er狗調去邊啊？定請長期病假去接受語語治療啊

輔警總部

睇漏眼 原來調去支援輔警 搵隻全職狗去支援兼職狗 不如索性調去守水塘咪算囉

鐵路警區指揮官梁仲文

[831]逾百抗爭者太子站黑夜路軌逃亡的真相!從不存在的地底人!

事由
當日有人自稱831苦主報料比apple「我地（哋）百幾人行緊地鐵路軌走，有好多傷者，而家個個站都有防暴等緊我地（哋），大圍捕」。

其實大家知唔知黑警有n個警區
其中一個狗力好足, 狗隊好自豪的叫鐵路狗區
你成百人走當班狗唔識call機夾你,黑警惡毒=/=智障
事後有人書面問apple 記者班人最後點而apple完全無回應, 因為報料人過去/現在乃至未來皆查無此人

真相好可能係831傷者部分早已不在人世,政府要製作一個故事合理化呢班人的消失
831連日封站就係要把逆向用科學方法清洗現場, 永遠消滅死者曾在現場出現的痕跡

指揮消滅831證據,事後故佈疑陣好可能係鐵路狗區指揮官梁仲文
應該無其他人攬上身幫人抹屎

果然手上無香港人的血係無得升

推 唔好俾個仆街走

小江

高振邦呢啲文官仲跑得郁咩